哈哈

屌你咪搞人呀仆街
人地當你fd jar

雞

咁樣就係雞？你無病呀？鍾意左一個咁嘅人有罪？

單獨同女仔出街,
我自己有女朋友都一樣照單獨出
暗示就唔知, 見人見智, 有d人覺得送女仔返屋企係暗示.
我自己就年中送幾十次